香港人真係好顛

四個月，超過400個遊行，集會，仲有一大堆活動

到呢一刻，大家都仲未有放棄的跡象，因為香港人已經無退路

香港人!反抗

光復香港

少左人啦
D朋友都吃喝玩樂

1020

少左大半人

繼續

繼續爬山

香港人!反抗

係少左dd人
但只要我地仲堅持就得

小咗人出因為會攰
唔好灰
頂唔順就出聲
仲有200萬和理非接力
我信香港人

光復香港
時代革命

從來都無少過人，只係輪流接力、長期戰
以年計既戰爭點會咁快放棄？

推

香港人, 反抗
全世界都睇緊我地

end game

黑警濫

不自由

香港人反抗

依家一個星期參加兩個活動真係好基本

少咗人出唔代表轉立場

黎緊區選係比遊行更有力既民意代表

因為出黎果班好撚多都係後生 大學大專都Midterm緊

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter 狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

香港人!反抗!

[警世] 連登討論區留言數目曾經由高峰時每日近20萬，跌至9月時9萬多

同意請幫手推行動post

我都覺得顛，仲可以正常翻工翻學

光復香港 時代革命

林鄭教識咗香港人基本權利嘅 可貴

無退路

[警世] 連登討論區留言數目曾經由高峰時每日近20萬，跌至9月時9萬多

同意請幫手推無人理既行動post

Fight for freedom

分分鐘要玩4年

都要休息同放棄下嫁

放鬆

係,有d淨係想打卡嘅ON9

少左個個未係你囉

係事實！但做朋友嘅你係咪要拉返佢哋出嚟

反抗到底

繼續
離咗隊休息嘅快啲歸位

冇咗商家佬,因為送中撤回

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

星期日出黎尖咀望下咪知係咪真係少左

好多人放棄咗喎近排啲活動得嗰幾百人

Push

上星期一你昏迷咗?
Weekdays集會人數最多一次

主因係冇不反同和理非活動少咗
民陣有不反要吹一百萬人出黎今時今日冇難度

少左係因為一有示威活動就唔開黨鐵，警狗未夠鐘就放tg，同埋被自殺被捕個堆手足
但支持人數一定有增冇減呀！
同埋！就算少左人出，都仲有好多人出！

因為近排d活動一係重覆,一係就開花裝修
和理非根本冇動力參與

反共

琴晚tst都唔少人
好多人都堅守緊做緊既野 只係各有各做姐
香港人要反抗！！！！

香港人反抗 721 811 831 101

人係少左

唔少人想休息下

但眼見好多人抗爭都入左血

罷買罷坐港鐵轉移資產呢d基本

我真係諗住終身抗爭
多謝支共令我人生有意義
有邪惡嘅一方愈邪惡
正義嘅一方先愈存在意義

你有統籌過遊行數字？
邊到有得睇？

背水一戰

尋日人鍊都唔少啦

懷疑話人少果班仲有無出黎

係好多人都過返正常生活

我又覺得唔係小左好多人 只係太多活動 次次都唔同人去 好多人都唔會去得晒

反抗

頂住
香港人 反抗！

大家做咗twitter每日任務未
唔洗識英文，認圖案click兩click就得

係因為冇不反對通知書和關mtr
會少咗好多和理非出嚟
特別係一家大細

其實只係政治生活化左

係呀

今個五、六、日都有

我都skip左六唔去

sorry真係唔會全部都去得哂

其實完全冇問題，不嬲都係長期接力抗爭

一日未光復，我都一定會出

尋日中午多區遊行,夜晚又多區人鏈
自己一日搞n個活動打散人數然後話人開始少
連登仔係咪弱智到咁

香港人 反抗！

以年計
好肯定
大家唔會放棄

依家日日換口罩冇停過

加酒

揭穿左警隊的黑暗
以前仲覺得香港警隊好優秀

現在覺得徐步高單嘢都係有冤情

=========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

反抗呀！

六四 卅年都未放低啦

唔可以輸

未出嚟已經停哂鐵同埋一大班綠色狗係到嚇市民

每次睇到柒婆同4點鐘大話會
D火就返曬黎

香港人反抗都差過人
個個係道德高地

六四平息左...

其實可以比較嘅人加泰獨立

同香港勁相似

由2014公投到而家愈演愈烈

可惜加泰無美國人權法案，而西班牙亦唔係美國死敵

所以加泰想獨立，又無外國勢力，其實好難

D 學生唔得閒。主力係靠佢地。

10。20

諗唔到有400個

我記得之前見過有份圖係由6/6 開始大大少少既活動表

400個活動係120幾日內發生, 即係平均一日3~4個活動咁滯
我想知全部加埋我有無join 到10% (i.e.40個, 即係幾乎每三日一個)

分分鐘要玩到 2047 年 。

係，但相對來講佢地獨立意識高好多，2018年公投超過90%贊成獨立！無香港咁多藍c阻鳩住哂

we wont forgive we wont forget

It is NOW or NEVER

香港人真係冇退路啦

正能量po推
光復香港 時代革命
1020

無少到人喎 每次都keep住 幾十萬 幾十萬咁出 其實係好撚多

要接力

明明就少左好多人

勞改營等緊你，你咪放棄囉

721831101

其實冇乜問題 身邊好多朋友都係一星期揀一個活動去
記住呢個係長期抗爭 冇end game

1020 尖咀見

門檻高左
但都多人
出唔到既都無放棄過

1020 見
我條女好怕死
見到和理非岑子杰 比人打 死都話1020出去

係啲人開始揀活動出席
無計，個個都要返工返學

不嬲都會揀架啦
唔通去曬咩

如果我地放棄，所有被捕手足既努力都會白費！

THE LIGHT IS AHEAD !

基本上而家都分左 遊行派 集會派 人鏈派
好似我呢啲懶撚 唔啱自己嗰啲都唔去

唔係點解咁多街坊？

香港人

香港人反抗！
唔反抗就入集中營

頂住！

一日未光復到都唔收手
講真 慣左每個禮拜都會自動預留時間
抗爭融入生活

Tui

無外國勢力，就只有武裝革命

如果唔係，就要玩香港式經濟攬炒

少左好多人啦 個個淨係ig開post屌
叫佢出黎又搵藉口唔出

唔好睇少冷氣軍師每一個tweet 的影響力

又分化撚

支持

但係點解近排冇死線？

因為香港人真係好撚嬲

白色恐怖
成日都唔係人地站場諗野

少左人係事實

無得退 抖完個d好出返黎

我覺得另一樣野仲癲
4個月都仲有咁多廢藍

我有講錯？

一停就會變全香港人入新疆嶺

咩呀等多兩個月有新希望

呢一刻死線仲有咩用？

push

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

D人好似一休息就永遠瞓番落去唔起身咁

啱呀
年紀大岀一日已經周身骨痛
日日岀真係會死

推 聽日見

唔知呀，其實冇都得嘅，一路繼續做都係港共輸
都係嘅，之前死線係為勇武升級，依家都已經有太多理由去升級
或者換句話講，日日都係死線
好似遲交assignment，每遲多一日就扣多10%

由五月二三千人修頓遊行到宜家，不能放棄，堅持再堅持

推呀！

唔好停，唔好幾，一鼓作氣

堅持！

聽日見最近幾次冇出席活動

好撚煩 做緊正常嘅嘢 又打飛機

反抗!!!

長期抗爭
團火燒緊

唔撚會停

缺一？不可！

同佢鬥到2046

少左人係因為有部份人保釋期間暫時出唔到黎

只好努力文宣先，希望可以快啲歸位

將獅子山精精運用於抗爭中

10.20 尖咀見

其實唔明條數點計
4個月得120日 400個遊行集會？

遊行恆常化

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

HongKongers 反抗

而家學生返左學係少左人
有學校已經測驗了
一家大細少左（因為危險左）
但我們無放棄

封埋P牌就可以回復6月前嘅光景

我最近都冇辦法再出黎住 前線嘅手足 請你地要勇敢 保護身邊所有手足 齊上齊落 我好快會歸隊 撐住

創意民宣係最欣賞 美感又有幽默感
但時刻求證 切勿丟假煽動

唔會放棄

講得好

大家加油

香港人 反抗
五大訴求 缺一不可

我愈黎愈多朋友變手足wo

政府咪仲癲，keep住無視

生活充實咗好多，以前要諗放假去邊度食買玩，咁多大假要去邊度旅行，而家，放假，出街爭取自由民主，五大訴求。

冇諗住放棄

實無 尋日落左荃灣
人無之前咁多
但都唔少

一日可以搞幾個
所以咪好似少左人
但只係轉移陣地

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

1020 見

pay

六四有平息到咩??
睇唔到年年坐維園一群支持者??
加埋今次香港民怨
支那黨末日後
六四必會平反!!

香港人天生就係反共

去晒個啲人都幾有熱情

唔洗講咁多, 1:30 TST 見, THX!

1020 TST

冇左自由 咩都冇晒

但仲未隊冧個政府

衝！！

持續咗咁耐，有少少回塘好正常。

所以先有樓主個post，鼓動返家嘅熱情❤️

最緊要唔好放棄

雖然一次比一次風險大，但唔出就對唔住d手足同自己都過意唔去

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

三毛越來越out date
近幾次活動都多人到痴線, 公司入面甚至出面到組團去

其實諗真都知 林鄭不停點火有可能少人咩?
香港人 反抗

10.1和理非都出曬黎，多咗咁撚多人又唔見你講

因為仲未落台

400個

上次係美國佬睇住先冇搞你咋.
20號記得小心D啦各位手足

六月份，經常有幾十個自己友出去。
七月份，得返幾個。
八月份，仲有一個好堅持。
九月至今，得返我一個。

我知道好多人冇放棄，但事實上真係有批人好似半放棄狀態， 唔知佢哋係攰定係點。但最少我仲繼續。

ideas are bulletproof

輪流咋

香港人 反抗

身邊越黎越多人覺醒

冇出既就生活式抗爭 黃色經濟圈 罷搭黨鐵等等

絕不放棄💪🏻💪🏻💪🏻

退就要擁抱中國，你退嗎？

好理所當然咁責任比晒學生

我八成都有去，如果普通閒日下午搞嗰啲同唔係三罷，我就未必去，要返工，我本身今年開始開工好多時開埋六日，七天工作，奴隸式生活，依家改咗五天，星期六日通常重要嘢，呢兩日盡量唔開工，有時星期五晚開夜，天光返歸訓一陣再去，有時開工直落踩到夠鐘就去。

星期一至五夜晚盡量抽時間去，尋日都係，我其實唔太buy人鏈，但都要做，因為我呢類廢物和理非本身上唔到前，咁唯有盡量有大小活動都到。

冇錯

入黎俾負皮垃圾片

1020尖沙咀見

，

10.20 尖沙咀見

有400個活動咩，數來聽下，

打一次飛機好繼續努力
我地幾乎咩都未爭取到架！！！

每個人都有佢既職位，有人上twitter, 有人推經濟戰，有人幫襯黃店，有人出黎行，有人整文宣，今次既運動，係齊上齊落。

大家加油

太多港豬

人唔夠多，聽日實要出

Ok

我欣賞你咁有熱情去參與晒大型和理非活動
希望早日見到曙光啦，港人加油！願榮光歸香港！

請推行動POST, 散出去俾人知呀

已成為週末活動

400個遊行集會 你打錯數字呀？

==========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

你岩，但唔好打飛機，要繼續行落去！

只有共黨滅 大家先會停

香港人！反抗！

香港人，反抗！

已將抗爭融入生活！堅持直至勝利來臨！

其實已經變左遊行集會係習慣
因為大家都想等到成功個日來臨

輸就輸一世

繼續！香港人！反抗！

wish

通常星期四晚就開始search weekend去邊到

放棄=放棄成個香港

我真係好攰但聽日都會繼續出架

10月20日1點半尖沙咀

我愛香港人

唔好放負啦我哋一齊堅持落去

傻豬 堅持買黃店 罷買紅店已經係支持
唔好睇少自己行多一步 做多一步
真係好重要
林奠講咁耐野野得一句我認同
香港人真係好可愛

香港人無限接力

香港人，非凡勇氣！...........

1020見

點數400個 18區開花？

睇住公司附近D藍店少左生意特別心涼

堅毅係我地特性黎， 舉個例 ，有無留意到6月前好多人買野飲無論排幾耐隊都會繼續排

只不過我哋將呢一樣嘢入返正途

加油

亦有超過幾千人被拉，被殺😭。不能放棄，不能忘記

人真係會攰 休息下好正常 星六日都係出返黎抗爭

咁每個人都有要處理嘅事
處理完再出返嚟囉
大家輪流接力

香港人，反抗！

正能量

我地只示範一次

時代革命

呢個真

少咗人出係因為要回氣 大家認定咗長期抗爭等商家頂唔順

I’ll never give up

我又唔覺得回，只係好難個個星期出，就算個個星期得10萬，今個星期同上星期嗰十萬都可能唔同人

最緊要大家盡力出，出唔到都唔好轉藍絲就得

有啲人真係要休息 好多朋友近日都有情緒問題
但唔緊要 我地做埋佢個份

放棄香港就玩撚完嫁啦！

團火唔會熄

出啊

樓豬用既圖好正

光復香港！

輪更抗爭姐 不過有部分人個個禮拜開ot

反抗！！！

加油 無諗住放棄

長期戰
調整自己心態好重要
間唔中見到人去日本旅行都會掛塊光復香港牌仔
去外國又會拎光復旗
幫襯黃店就算打卡都好都叫帶風氣
1020見

唔好強求逼自己去太多就得
苦行僧式抗爭唔可取

潮流跟完好走了

接力、長期戰，老土都要講休息是為了走更遠的路
太苦行僧式既抗爭持續唔到幾耐

遊行融入生活

此外，同地鐵交通停駛，沒有不反對通知書，疲勞，還有沒有重大issue 有關

10.20

遊行已經港豬生活一部份

加油！
唔係圍爐，偶爾要鼓勵下

反妔！

1020 尖沙咀

已經融入左生活

pushhhhhh

好明顯無

又吹少人風真係食得屎

應份架

反抗！

打飛機真心顛

只係活動急左密得濟同少左人知宣傳弱左，唔係支持既人少左

分化撚

拉

呢樣係真

我又咁睇
今次香港人真係將抗爭融入生活
可以永續持久戰

We are still there!

長期戰
讀書番工未必次次出到

星期日 尖咀見

香港人例牌遲到

但重要時刻一定會出黎

無可否認係少左人嘅
不過係正常 因為咁長時間唔係個個都頂到
我都認少出左部分活動 要簡一簡過
不過大活動一樣會出
希望大家都將生活融入抗爭到！

屌你老母 1020 同300萬人我出返曬黎

少咗好多人，身邊啲friends都不了

撐到煲底見

抗爭生活化

少左人果啲, 不如諗下大家唔係次次都行到出黎
大家都有自己既生活
抗爭已經係生活一部份
流水式抗戰呀

認同
我上個月都係咁

一至五返工放工去痴文宣組人鏈，星期六日集會遊行已經成為習慣
正如梁繼平義士所講，將（自問係）香港人連繫埋一齊嘅係痛苦

利申：括號係我加，因為呢四個月真係好撚多不問世事嘅仆街，同埋公司呢排幫中銀做野，接觸好撚多對家，啲思維好垃圾

加油 反抗

勇武準備復出
BTW 推

放棄下

抗爭是生命的一部分

大家見少左文宣、少左人po抗爭相關嘅嘢
未必係少左人 只係大家都將抗爭融入生活
例如唔洗上連登都知道有咩行動（因為大家都有tg channel，又會主動留意活動）

大家內心抗爭不變

平均一個月一百個遊行集會
外國人知道會唔會嚇親

不容放棄 不容失敗

休息

少咗人係因為佢哋要休息 我相信佢地會翻嚟㗎

要繼續光復！

原來不知不覺已經過左400個

1020 尖咀

你啲friend廢姐，我啲friend一樣繼續集會遊行文宣科金....
btw吃喝玩樂嘅同時都可以支持黃色小店，支持黃色經濟圈

V: A revolution without dancing is a revolution not worth having.

pish

我朋友放棄哂啦
成日表達佢幾嬲
但對件事根本冇幫助
問佢聽日出定唔出
直接已讀不回
完全唔表明話出定唔出
我同佢割撚左政治野
同佢講明 咪撚比我見到佢仲貼政治野
一定屌撚7佢 咪撚扮野

啲人唔係少左
係流水式輪流出黎姐
識啲和理非都唔係次次去到
啲活動搞得咁密都要休息一下
休息完再出過

乜都未爭取到呀 大家唔好放棄

光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可

香港人絕對沒有任何退路

係真係因為無退路先咁癲
林奠連休息機會都無俾過我地

香港冇得再輸 贏就要贏落去

因為香港人已經習慣咗抗爭.

香港人加油

直到贏為止

知道啦

香港人！反抗

你全族少左大半人

721 831 101

推推

明明話係長期戰 攰就抖抖再上
依家又一堆5毛衝出黎放負

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

主綫會出返嚟嘅

永不放棄

仲陸續有黎，五大訴求，缺一不可！

上得台就唔好怯，怯就輸一世！

1020香港人assemble

係香港咁富裕嘅地方（最少有得食）
Keep到依家其實係奇蹟

少左人係一撚定
但最緊要係唔好放棄
係自己崗位做返自己果份
件事有排都未完

屌那媽
頂硬上

推爆佢

事實上係好多人支持我地
但好多人未必有時間出嚟姐
啲遊行集會太密

好中意呢種鼓舞post

係

我哋唔可以再退再輸
唔會俾白色恐怖、恐怖擊倒
如果呢個時候怕
點對得住咁多位手足

1020九龍見

仲有輸出革命 connect全世界
day 1行出黎冇諗過可以發到咁大 手足被自殺 俾人斬 仲有好多好多

1020見

堅持

但仲係冇乜成果
要堅持 團結 繼續努力

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

齊上齊落
雖然好多人變返死港豬

五大訴求 缺一不可

運動已退潮

只要政府讓步比返雙普選香港人成立 [ 獨立調查委員會同重組警隊 ] 保證年青人即刻退場。
上次尖咀唔少人架你唔好以為出唔到嚟個班人就等於唔支持班年青人，有D職業唔係話你想請假就可以請到囉大家要互相體諒。聽日我相信唔會少人囉！

香港人反抗，團結一致！

兄弟爬山，各自努力！！

push！

如果俾民陣攞多次不反對
應該都至少100萬

有好多人都係嬲到第一次出嚟

一個出都唔怕，全部都係屋企人！

1020 香港人反抗

點解會有400個咁多

無論發生咩事 大家繼續返工

我相信呢次一係輸清光，一係全贏

大家頂住

全港開花一次都有成10區

仲有一日三，四次社工，銀髮，媽媽。。。唔同的集會

仲有多區唱歌。。。

香港人真係好顛

仲有最近多區的中午快閃遊行

10.20. 尖咀見

勁過2014

應該要感染到呢班廢老都唔食

十月二十 尖咀見
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

越戰越勇！！！

少左人都係因為大部分人已經將抗爭融入生活
時時刻刻都屌緊正苦 黑警

聽日 點半 尖沙咀

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

we don't give up

聽日見！！

睇到今次咁樣我真係好想成功
大家要繼續啊

睇左做香港人真係好頹

加油！一定要堅持落去

堅持到底 直至香港重光既一日
加油

輪班制 持續性

有排玩

退無可退

今次如果失敗既後果
請參考2014年雨革
再乘十倍版

喺針對、孤立弱勢社群方面更加顛

無10倍嫁啦，有錢就移民，無錢就綜緩

無退路

香港人根本唔將人當喺人，反而將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高等，等等。

講個例子，明明班IT哥仔係有專業技術同埋對社會有貢獻，都要因為髮型、衣著打扮唔合佢哋意而俾佢哋侮辱、歧視、標籤....心諗憑咩要佢哋去遭受呢啲咁唔合理嘅待遇.....？

仲有送水嘅哥仔們，用貨𨋢送水都要俾人側目....仲有人夠膽死話如果係靚仔就會受到優待....真心想問啲人係咪有撚病啊？

再有大學生批鬥IVE、ASSO、只有中學學歷嘅年輕人，睇死人哋一世無前途，十足十老屎忽啲口吻。

但最可怕嘅係，做出呢啲事嘅人居然就係年輕一代....同樣受到港共、上一代壓迫嘅年輕一代....

除咗無言，我唔係唔知講到啲咩。

如果你哋成功推翻港共又點？遲早會變成世界公敵！

Do it for those who die for us!

p

驅逐共黨 還政於民

聽日出嚟啊自由閪

香港人，反抗！
聽日見！

12個鐘後見

場仗要打好多年 巴絲打們繼續輪流接力

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

心態呀心態

好彩全職廢青可以瞓身落呢場仗

we won’t give up until we win

唔可以放棄

遊行已成習慣
大家記住支持黃店
罷買藍店

遊行基本盤啦

太多勝利球迷
只要我地贏 佢地就會出黎支持

不放棄!!!

放棄？唔好講笑la

前線有年輕化跡象！
最近很多中學生，遲啲小學生也會很多！

推一定到

守護香港、反抗暴政！

星期一至五正常返工，星期六日岀黎遊行，香港人好可愛

住大西北 和理非既我
次次都港島 😂
但只少我罷買罷鐵 同只幫親黃店
兄弟爬山....

我支持香港

呢場仗無咁快完 香港人加油